根本宜家個傻佬侵亂黎，中國應該一齊亂黎

傻佬以為亂黎就係art of deal
中國一於一齊亂黎
即刻向境內美資企業收百份之二十五額外稅收

咪
撚
戇
鳩
啦

中國夠撚膽咩，成日得把死人口

死得仲快

你就真係亂嚟

一個傻佬可以有咁多身家再做埋美國總統，龍心做特首都得啦

中國開國以來都係亂嚟...

你企遠啲睇個大picture，美國先係精密部署，中國先係亂黎

即係好似踢波咁，人地攻勢水銀瀉地，你門前防守風聲鶴唳招架不住，就話人亂黎

如果人地真係亂黎你都踢到柒姑碌咁，咁你真係好廢